麻煩日本通幫幫手

識日文嘅巴打幫幫手翻譯一下以下日文
由於佢係圖片google translate唔到
圖又細 左邊起我看圖估
飯or雞蛋 紅酒 沙律 肥牛 南瓜湯 咖啡

飯 麵包 紅酒 沙律 生火腿 湯 飲料

rice
包
wine

salad
raw ham

soup
drinks

用Googletranslate 手寫版寫日文字lo

唔該晒巴打